D Drive cut space 去c drive 問題

C drive 成日得返1gb但係d drive 又大把位
有冇巴打可以教我點樣將 d drive 既 space 移到去 c drive
利申1tb ssd

Shrink d, extend c

請問巴打係咪要個drive冇哂野先整 格式化d drive 先得?
因為我c drive 係裝window d drive係裝GAME

壓完縮d 唔俾我extend c 係點解?

windows Logical Disk Manager
係D drive shrink左啲位出黎先
shrink完再係c extend番unallocated space過去

圖

19.53GB係由D個到shrink 出黎

緊係唔得
你宜家個情況係 1/F 2/F 3/F 你想將1/F&3/F 打通 但係中間有個2/F隔住
你宜家只有將2/F拆咗佢 先可以打通
啫係將D drive 嘅野搬去C/E drive 再拆咗D drive -> extend C drive => 重建D drive

意思係我要將d drive同c drive 合併左佢?
請問要點做?

抄走d drive 資料 再合併C&D drive 最後𠝹返D drive 出來
都係format 同format

試下MiniTool Partition Wizard